我想同男朋友分手

一齊左就快兩年
兩年間成日都feel到佢我地真係好唔岩
有好多野 講完佢都唔明 所以我唔講
磨合左知大家點相處
我邊個位應該忍 忍左個啲位就唔會鬧交
但係相處得唔開心
好多野佢都好似奉旨咁
同埋可以全日都唔搵我
我信佢冇第二個
但係我會諗其實你有冇諗起過我

其實係冇一樣野爆出黎令到嘈到分手
依家關係好平靜
都唔知點講

忍一時就風平浪靜 keep住咩都唔拎出嚟講盞大家辛苦

但講完我又話嘈到個個位我唔捨得放手⋯

嘈交好正常姐 做人點會吓吓啱心水 有拗撬咪出聲 有咩問題
點都好 dont blame yourself

全日唔搵 都接受到

同我處境差唔多，女朋友話淡咗，仲話懷疑自己無鍾意我，我要花更多心思去取悅佢，但點花心思去取悅一個唔鍾意自己嘅人？

佢哋覺得係自己問題 最後都係會去到同一個結局

以為我條女開po
Btw 5點仲咁多人

帽事既

明明一齊好地地但感覺好似一直失緊戀

我成日都諗 係咪一齊耐左就會咁樣

佢話淡左但冇講想點架？

岩嘛

一定唔係 我拍親都24/7 傾wtsapp
雖然散哂

唉 唔知點算

你地係咪long d or 住得遠？

南區東區咋 但兩個都番shift

通常有咩講 whatsapp?? 可以傾咁多野？

我都想知
我地冇乜野講

乜9都傾囉 傾星期六日去邊
Share下連登有趣野
就算午餐食咩都講 我諗你身為女朋友 應該唔會唔想知掛

佢話淡咗，大家開始傾唔到偈，連對望都覺得尷尬
覺得大家唔夾，如果我證明唔到佢鍾意我，就要分開

我就覺得係近排忙先少傾，所以抽多啲時間陪佢，點知佢對我越嚟越hea

傾偈/whatsapp 都係

我之前有問佢食左咩
佢次次都話咪有係個啲 有乜好講

明明日日wtsapp日日傾電話 但都覺得距離好遠
就算食飯佢都寧願玩電話唔同我傾計

利申啱啱分手而條仔已經搵到第二個

咁其實佢係咪想等淡⋯等你講⋯

最憎啲人食飯玩電話
你都會搵到第二個好啲既

好多男仔都係咁 等你開口 但我上個月已經開左口講分手但最後哄下哄下又冇事 但其實感覺都仲係咁 唯有自己扮冇野 利申 long d左成年 雖然日日whatsapp/ft

Long d真係好辛苦 之前斷斷續續long d左5年 散左

小弟覺得絕對有
有咩都影張圖比佢
見我餐餐叫奶茶 都會知我鐘意飲奶茶 唔通出街一齊食飯都要問 人飲咩 默契點出黎
見你無啦啦飲咖啡 關心下都要掛 係咪好眼訓呀

嘩 5年咁耐都散到？我幻想中拍到咁耐一定打風都打吾甩先岩

100分男朋友

好sweeet

因為佢決定係個邊做野
我份工過唔到去

我為左佢都吾讀master番香港做野 但咪又係咁

唔好為左條仔冇左自己條路呀⋯⋯
Btw有冇諗part time master

唔係 之前沉迷賭博 之後覺得照顧唔到佢之後同佢分左

以為條女開post,不過我地係半年

有 做一陣野有d經驗就報edu psy 但呢科好似就得full time

其實有得full time都幾好
Part time讀真係好辛苦

當你sp

你都有讀緊？

讀緊nursing master

+1

Hehe?

過來人 你條仔咁既態度 一定已經淡左
無第2個因為呢刻佢未搵到 有既佢肯定會走

但係我真係唔捨得 我講唔出口
一諗起 我就接受唔到⋯
點解好

我日日揾條女但佢覺得我太痴 所以散左
不如你同我一齊

無野講咪唔搵你囉 咁你唔識搵我既

講野冇耐性選擇唔講落去既 係你
選擇邊個位忍受唔係雙方adjust既 係你

你決定用依種拍拖方式 條仔陪合啦
自己搞到自己拍拖拍得唔舒服
就想分手

其實依個世代分手好閒 咪分囉
咩原因想散唔重要 你上面講個堆野可能都唔係主因

但你要檢討下你處事手法 同人相處既方法
咪害下條仔

唔駛講咁多，如果佢撐逃犯條例撐黑警即分手啦

上左熱門

溝通好重要 同佢好好傾一次 講下自己感受 結果要分都無計

以為自己開po
一樣差唔多一齊兩年，冇鬧過交，但好多野佢都覺得理所當然咁，成日覺得呢段關係只有我一個付出

分，過來人

你都話唔夾仲唔分手等咩，時間好寶貴move on la

關我地咩事？

佢公司有新男同事，近排佢哋一班人成日食晏，可能佢睇中咗個男同事，又唔想做衰人，所以想我講分手，自己就好走啲？

佢成日提起個男同事，但個男仔對我女朋友好似無興趣

因為佢好驚俾人話，所以唔想做講分手嗰個

兩個人一齊都係想開心想感受到被愛啫，如果一齊仲唔開心過自己一個，咁不如分手喇

我明

你需要釐清你同你男朋友嘅價值觀係咪一樣或者差唔多，唔同愛情觀嘅情侶好難一生一世，就算性格幾夾都好⋯

我都明
同男友就係咁 成日都好易嘈
嘈完一大輪 都係要大家就大家
好攰

我以為自己開post

今日咁岩都想分手，覺得男朋友無咩用需要佢既時候都幫唔到我

點解大家都想分手？
男朋友同佢講將來點，佢無回應過.
對其她女就咩都幫手，
唔止一次發現....
認真唔介意你同女仔傾下野，
但太密集真心接受唔到，
重有好多事發生，

我只係想安安穩穩有個愛惜自己伴侶一齊過活
點解會出現咁多次心痛感覺

Same
最後對方仲出咗軌，雖然佢選擇返黎，但我覺得已經無得掹，自己已經唔可以好似以前咁愛佢
希望你地及早傾下，到有事就返唔到轉頭

好明白
男朋友以前成日話佢好多朋友都係女仔，以前我都好信佢，比佢同女仔朋友單獨食飯、睇戲，最後出咗事
原來佢仲有間中送下d女仔朋友返屋企，我都係事後先知，一早知我一定唔會俾佢咁做。我就拍拖兩年，送返屋企次數一隻手數得晒。
啲男人都係咁，唔會企係對方角度諗下。
建議你既然知道呢啲事，又會因為咁唔開心，同對方傾下。

唔夾多數要分手

勉強冇幸福，支持你

傾過好多次，每次傾完過多兩個月就開始打回原形，今次好想放過自己，但好怕自己唔捨得。

分啦分啦 咁辛苦拍黎做咩